就去大阪，有咩推介？

有冇巴絲分享下值得去既景點同野食？

飛田新地

係咪掃咗？

familymart
lawson
松屋
吉野家

日本城

Manger 炸豬

好似唔錯 yeah 唔該巴打

Pish pish

睇我舊post

好多喎⋯

關西喎

幾號去呀？唔好食遊客排個d餐廳就得

你死左都唔會掃啦⋯⋯江戶時代傳到而家

我呢個名係我Yt channel,
有條餐廳介紹playlist，
唔駛睇片 直接睇影片簡介d字有地址/網址

推介24小時留酒店避寒

早排掃過

好凍咩

1號啊 係咪唔推薦去黑門市場？

聽日出發

金龍拉麵 好似係

有冇人知如果買周遊卡去梅田藍天大廈係咪要18:00 之前入場

係咪好難先食到？
要一早去book定？

人在大阪 聽日準備食 有乜必食

過年好多地方唔開

真係唔推薦 好多價好貴呃遊客 但記得唔好揀d係門口拉客既餐廳 多數黑店黎